榴槤一食就停唔到口

入口好順滑
有啲仲有酒香味
屌......
食多舊先

Pish

太肥, 最多食一兩舊就收手